有人用過aia醫療卡睇物理治療嗎？

用左醫療卡睇網內物理治療，會唔會愈睇愈衰 ?

睇過
覺得睇得幾好

睇過又冇咩野

又唔係全部醫療集團醫生都廢既（雖然比例係較大

係咪都係唔洗錢？
張野寫住睇網內醫生 0$

想問你哋睇左邊個？
我唔知點簡好